央視爆房祖名吸毒8年！ 柯震東2年前首沾毒在房家

記者田暐瑋／綜合報導

房祖名、柯震東在北京吸麻遭警方拘留，消息曝光後震驚演藝圈，也令不少藝人好友相當痛心；而大陸央視在19日晚間8點的報導中，揭露房祖名從8年前就開始吸毒，地點是在吸麻合法的荷蘭，而柯震東第一次接觸毒品就是在房祖名家中。

據大陸《搜狐娛樂》報導，央視在晚間8點的焦點訪談中，報導房祖名其實從8年前就染上毒癮，第一次吸毒的地點是在吸麻屬合法行為的荷蘭，而柯震東從2012年就開始碰毒，地點則是在房祖名的家裡，令網友相當震驚。

房祖名供稱2006年第一次在荷蘭吸毒，透露當時覺得「不會上癮」，才大膽嘗試，而柯震東則是坦承2012年是首次吸毒，地點在房祖名家，坦言當初看到毒品有一點意外：「但是因為他（房祖名）的關係，所以我會覺得好像沒有關係，很愚蠢的認為我只去吸一口，我就離開。」

又回帶？

隊草好小事姐

old news la diu

this shit is doped.